[懷舊年經] 仲有冇手足想玩RO仙境傳說私服？？ (3)

仲有冇手足想一齊揾返最初的感動又唔想比錢G社賺？
已經有幾廿個活躍連登巴打成員一齊進駐咗個GM好有心機搞嘅台灣私服
逢星期三/六晚會一齊打城戰 對抗台仔獨大平日都會不時打私服自創嘅副本同官方副本
有新人加入我地都好樂意帶你升
有唔明嘅地方我地又可以一齊研究 發掘下啲新奇玩法
個server我地3月尾玩嘅時候人口大概300尾
而家目測突破咗600人
每逢星期六日GM都會親自搞活動
呢個私服最最最大嘅優點就係
GM差唔多係做全職
姐係點？
有咩唔明 係game問GM佢會即刻答
打副斷咗？ GM幫到你
bug咗？ GM幫到你
無聊想搲水吹？ GM幫到你(但佢成碌木咁)
除咗台仔GM 仲有我地呢班愛心爆棚嘅廢青 新手有嘢唔夠打或者唔明唔怕無從入手 我地實解答到同幫到你

po返少少個私服嘅資料先
(記得要驗證左咗可以入game)
(開AC就咁入game打您想要既AC後面+ _M就可以 下次登入就唔洗)
官網：
伺服器名稱：瘋兔仙境
伺服器位置：台灣
伺服器開機時間：24h
伺服器人數上限：無上限
伺服器等級上限：200/70
伺服器卡片掉落倍率：50/3
伺服器LV/JOB經驗倍數：50/50
伺服器轉生次數：1
伺服器人物最大屬性素質：130
伺服器箭矢/彈/蒼蠅蝴蝶翅膀：不消耗
伺服器攻速上限：193
伺服器物品掉落倍率：一般怪物裝備10倍、MVP裝備1倍、一般卡片0.5%、BOSS/MVP卡片0.05%
仿正服設定無改裝、無JRO裝備破壞平衡
新手登入就可以獲得+10超合金武器跟時間守護者防具
MVP革新37種舊有MVP減傷90%挑戰性增加
EDDA-實驗研究所 武器/附魔系統
KRO最新地圖 艾音貝赫礦山3F、古代澳丁神殿、深淵湖水4F 登場!
KRO最新副本古城挑戰模式開放! 取得最新各職業時間頭冠!
800多款官方頭飾開放製作，製作後隨機附加能力強化舊頭飾價值
每日三款服裝製作以及每周五款服裝製作

(都係copy佢官網啲資料)

有性趣/唔知啱唔啱自己玩嘅不妨download咗試玩下先
想入公會tg gp同discord嘅都可以加我tg

利申：出po冇錢收, 非GM
我只係一個香港公會既口交部發言人

發揮港仔力量

第一次自己唔靠台仔打贏一個城

#2
新手必睇！！

兩大資料網 揾裝揾技好幫手

1. 由ro盤古初開就有嘅天野幻境

大部分舊時代流傳落黎嘅資料都有
但資料十分outdate 技能數值嘅嘢當參考好了

2. 幻想廳

幻想廳技能模擬器 (數值/技能效果個D參考下就算 一切以game入面為準)

好處 update至台版嘅最新資料 有咩物品想揾基本上都可以揾得到 仲另外有技能模擬器
但私服進度快過台版官服 有啲新嘢係幻想廳冇 同埋私服gm跟進咗韓版技能平衡嘅資料最好上返瘋兔論壇睇 遊戲資訊有

最後 巴哈會係您嘅好朋友
但唔好睇錯電話game版嘅資料 係兩隻唔同嘅game黎

整體裝備治大方向

而家KRO嘅出裝方向好多都係圍繞住某啲技能 而裝備就係強化個技能 例如減下cd 加幾廿%個招技嘅傷咁 配裝嘅大方向可以圍繞返您想用黎揾食嘅技 再去強化佢
個個職都有唔同玩法 要用嘅裝都會唔同 呢啲都要由自己去發掘 當中當然要用唔少時間去研究去做少少功課
畢竟呢隻game已經有成18歲 當中有大量嘅資訊等住您去知 而上面嗰三個網都係您嘅好幫手

事關係私服嘅關係 升lv快到幾乎唔存在過渡裝嘅問題 同埋新手箱有一堆裝 夠用到您整埋endgame裝

台服最新update應該係EP17.1版本 都即係巴哈台仔講緊嘅幻覺裝嘅版本
而瘋兔已經去到EP17.2 仲update咗幻影海底洞穴，古城殞落，古城挑戰 等等副本 係台服仲未有嘅

而家台服EP17.1嘅幻覺裝有一個最大嘅優點就係自由度
唔同裝備配搭起上黎有唔同效果 花款極多嘅附魔令到佢都直接令大量舊裝變成一垃圾
而EP17.2嘅自動裝備正正就係幻覺裝嘅上位版
亦都係目前嘅end game裝之一

EP17.2裝備資料 (仲有套卡)

另外多人用啲嘅endgame裝仲有古城挑戰嘅時間頭冠

古城挑戰裝備一覽

功能差唔多 係唔同職同唔同技

古城殞落裝備一覽

死亡之塔裝備一覽 推薦！！

當然仲有好多唔同職業嘅新奇玩法同配裝不能盡錄 上巴哈啦

我入唔撚到game啊 點撚玩啊樓豬？？

gm要check咗您ip先會比您玩 跟住下面條link做就得 30秒搞掂

非港澳台新馬巴打this way

#3
揀職功略

ro世界入面有一樣好神奇嘅設定叫做技能後延遲 又名共通延遲
有共通延遲嘅技能出完之後 會進入相對秒數嘅技能延遲(姐係cd)

例子：10lv羅湖城女王飛拳 有1秒嘅共通延遲
我出完羅湖城女王飛拳之後 就會所有技都變成有1秒嘅cd

而呢個技能後延遲喺大部分嘅輸出技能上面都唔難揾到 而亦都係點解令到某啲職業成型造價高嘅原因 點解？

因為技能延遲係有得減少的！！

減技能延遲當中嘅代表者莫過於呢張王卡

齊爾-D-01卡片
所有技能後延遲-30%。
裝備: 頭具

同佢嘅下位版

封印齊爾-D-01卡片
所有技能後延遲-15%，
當精練+15以上時，技能後延遲-5%。
裝備: 頭具

齊爾卡嘅價錢喺呢個私服高達30000p 而且可遇不可求 官服8591網上面我揾到最平都要$12329港紙

當技能延遲比攻速低嘅時候 出技嘅頻率就會以您攻速為指標 例如您最高攻速193同0技延嘅話 您出技就可以以193嘅頻率出 攻速193就姐係1秒打7.14下 亦就係我上面講嘅一秒出7下 又名秒7

秒7基本條件=攻速193 (變動詠唱+共通延遲)=0.14秒以下 唔好唔記得仲有詠唱時間

變動詠唱
Int /2 + Dex >= 265 就達到無詠唱 仲有好多減變詠嘅裝

固定詠唱方面有好多古靈精怪嘅方法減到 唔洗擔心

講咁多技能延遲嘅嘢咁關揀職咩事？

技能後延遲就係要輸出高嘅最大障礙 同樣輸出條件下 人地出技1秒出7下 您1秒出一下 您就輸人地6倍 所以要玩唔能夠脫離技延限制嘅職業但同時間又想高輸出嘅玩家 係離唔開買齊爾卡呢個投資

姐係 需要齊爾嘅職業都會對新手有巨大嘅負擔(如果想玩得爽又對輸出有要求)

唔需要齊爾都秒7到/唔洗玩秒7嘅職業一覽(大概)

忍者 (幽冥十字斬, 各類忍法)
獵靈士 (艾斯帕)
刺客 (十字斬, 迴旋刀刃)
詩舞 (大暴雨, 奧義)
十字軍 (放逐)

其他職/玩法或多或少要啲手段去減技延
上面講嘅都係比大家嘅心理準備
有愛就玩咩都得！！！！！！！！！

同場加映韓仔PVE職業tier list
S Tier: 十字刺 盧恩騎士 詩舞 獵靈士
A Tier: 遊俠 鐵匠 主教 基因(唔明點解) 咒術
B Tier: 小雞貓 女忍(法) 妖術 皇家 槍(打錢搶怪SSS級) 男忍(物)
C Tier: 拳皇 修羅 魅影
D Tier: 超初 法貓(屌你老母垃撚圾)
(參考: )

基本上B tier 同以上既職PVE上黎都唔會太差 C tier 同以下既職業相對回報細
但比較公平既一點係拳皇 修羅 魅影 貓 妖術 基因 呢D PVE唔上唔落嘅職打城既時候係不可或缺 所以鐘意打城既朋友可以開多隻呢D職業 我地係十分gchi

再重申多次
打機最緊要玩得爽玩得開心 唔好比人控制你玩咩職點玩法
更加唔好睇完幾篇攻略就當個D係聖經 D攻略都係人打出黎的
所以我打出黎貼出黎個D攻略啊, 感想啊都係參考下就好

#4

想睇下韓版既職大概係咩面貌既可以參考下

刺客 十字斬

刺客 轉轉轉

刺客 心靈震波

騎 致命爆裂

(介紹教學)

詩舞 殘響

(介紹教學)

獵靈士 艾斯帕/艾斯核

遊俠 銳射 (連介紹教學)

主教 謳歌 (連介紹教學)

妖術 超自然波/鑽石星塵/聖槍刺擊

妖術 魔力拳

皇家 放逐/加農砲

皇家 創世之光(魔攻)

機匠 火神砲

基因 手推車加農炮

咒術 毀滅慧星

咒術 碧血隕石

影狼(物忍) 風魔飛鏢之飛舞

影狼(物忍) 幽冥十字斬 (8:44 開始)

朧(法忍) 冰閃槍

槍 殺戮之舞

貓 小雞喙擊

其他唔搵了
比啲keyword自己搵
쉐도우체이서 =魅影
수라 =修羅
성제 =拳皇

#5
入game開左人lu~

之

升lv part

1lv開咗身上面個升lv箱佢 入面有個裝備箱 著哂佢先 開哂啲白水蝴翅蒼翅出黎準備好
經書唔洗慳

路線1：冇人帶，唔想雙開帶自己升

去搵新手npc傳去1-20lv地圖>波利島打波利 打一隻應該已經可以返城轉職
轉完職(1轉)再返去打 打到job 50lv (2轉) 再揾新手佬傳您去獸人洞打到人物80lv 80咗就去區域傅送>官方副本區自己開組入周末副本打到99lv 99之後就去轉生 再重覆以上步驟到99lv 70job 然後就可以3轉了 (周末副本有10分鐘CD 所有副本出咗去就入唔返 唔想死左返城既就請你去線上點商人買一堆原地復活證)
新手速練級裝備、任務

*****卡普拉npc附近會有粒祝福水晶 點一下佢就會滿血滿魔同加速天賜10分鐘 唔好再咁傻豬坐喺城回魔啦~ *****

之

新手速練任務相關

詳細活動link

新手速練任務係瘋兔既一大福音
新手只要升下lv同解下npc嘅特定任務就可以取得大量前期極為強大, 甚至可以撼動後期裝備嘅限定裝備
所有速練相關既物品都係不可交易同綁定帳號(可放倉) 請各新手注意

新手身上面既升lv箱每一次都可以開到特定數量既速練幣 而呢D速練幣可以同npc換到各職業既武器, 裝備, 影子, 職業服飾石同埋幻象裝備(附魔都得)

賺速練幣我地最推薦都係揀第一個任>打10隻綠棉蟲
接左任之後可以去左邊傳送妹搵怪>打個'綠'字>就會搵到綠棉蟲>去有280隻怪個地圖>打完10隻>蝶翅返城解任>兩粒幣入手
成個流程應該可以一兩分鐘入完成
新手任務裝係勁 但要成套附好哂魔嘅幻象裝都要唔少幣(前前後後幾百個)
而且呢套裝可以陪到你既時間大概只有前期
想玩得Hea同折衷D既你都可以唔洗chur哂成套
最緊要玩得開心自在 覺得傷害嘅時候有不足再努力下都可以

同場加映團友for新手嘅攻略

【職業養成】新手極速打做50萬秒5百矛體驗(初級篇)

【職業養成】新手打做心震秒6簡易體驗

又再再再重申 千祈唔好當人地寫嘅攻略係聖經係金科玉律 自己去探索下往往會得到更大嘅樂趣

延伸閱讀

幻象裝/賢者的遺產裝備相關

入面講嘅幻象裝 就係我地以前日刷夜刷嘅自動裝嘅前身
*****新手速練套幻象係唔可以當正常幻象咁換自動的*****
自動裝要用幻象裝換 所以您整咗幻覺裝先
幻象裝要用核心零件換
核心零件可以喺日任拎到 就係城中間大路右邊個幻象顯現NPC接
每個任可以拎到兩粒 做哂五個任就有10粒 (可以用分身刷 會快過您慢慢打齊50粒)
仲有兩個副本可以拎到核心零件 叫核心記憶同再探奧斯 (6個鐘CD)
日任可以揾傳送npc>野外>拉到最下會見到幻象顯現地區 咁多個地區入面嘅怪(日任要您打嗰啲)都會跌核心零件

而EP17.2(賢者的遺產)嘅自動裝備就係幻象裝嘅上位版
亦都係目前嘅end game裝之一
我地日日都會問有冇人刷右4 右4係我地對賢者的遺產,自動裝備既副本既簡稱(因為佢係副本區最右嗰4個)

自動裝點換啊??
1件幻覺裝+900張巴米爾券
EG: 幻覺A甲+900張巴米爾券就可以換做自動A甲
其他裝備同理
注意!! 幻象裝一合做自動裝, 幻象裝既附魔就會冇哂

EP17.2裝備資料 (仲有套卡)

#6
賺錢大法

呢度玩家通常用商城點數做交易
game錢係咪冇用呢咁？ 又唔係喎
除咗同玩家做買賣之外全部都係用game錢的

咁商城點數(p點)點賺呢？？有幾個辦法

1.玩小遊戲 一賺就係10p起跳
有好多種唔同嘅小遊戲玩 當中最好賺就以機智問答(OX)為首 玩到最後保證您一定最少有20p (我就係玩小遊戲起家的 唔一定要刷副刷到傻)

小遊戲時間/獎品表

2. 食野王
野王重生時間係一個鐘零幾分鐘
食到就有1-5p送

3. 玩gm活動 同幫gm推post
每逢星期六日gm都會搞活動 通常都會有p送 幾多就因活動而定
推post嘅話 gm每個月都會喺論壇出個推文post
做哂入面佢叫您推嘅post就會每個post有10p 一日最多40p 推夠指定日數就會有嘢送 20日有封王卡冊 25日有黃金王卡冊 p點無不小補 重點係有免費王卡！！

推文link(8月/2020) (個個月都有新post 我唔貼咁多條出黎了):

4. 打自創副本
有返咁上下實力同lv嘅可以跟我地/台仔打自創副本 打完一個有20p 其中比較長嘅神殿聖域就有30p 跟團打哂所有熱門嘅自創副就會有160p(以上) 仲有一堆箱開 入面有好多垃垃雜雜嘢可以拎去露天市場賣

5. 做生意
玩得耐一定有一堆貨可以賣比人 當然您都可以做農夫農副本素材賣/賣卡/賣裝/ 抽蛋靠運氣揾食(唔建議) 賭到眾叛親離 值得咩？

會內真絲一覽

提返大家！
賺錢職最好玩百矛！ 輕鬆上一至二百萬傷！
再供裝比心愛既職～
上述所有野可能會變，
如果有咩懷疑，最好係初心者個陣問清楚哂先決定，
唔好話人地呃你麥麥麥！
自己做決定唔好理人地講咩～
當然，你都可以聽人地講，無問題既～

同場加映團友攻略

【職業養成】在怪看不到你的地方開射的瞄準標靶型遊俠

先帶頭盔～
唔好話人地呃你麥麥麥，玩之前問清楚再做決定！

百矛又話新手好起手，心震又話易起手！
但所有依啲職都係自私既職黎！！！
玩ro玩到單刷唔好玩單機驚？

相反皇家就唔同！！！
玩皇家有咩好？
1. 團體
2.信仰
3.忠誠
每個團都要皇家行前！唔係點頂？

皇家既定位雖然唔係打手！但幫大家融入遊戲！
拉近人與人之間既關係！
最重要係咩？做便當囉～玩ro唔做便當點生存？
當初玩ro個陣玩皇家！識左騎王青蛙，同佢拉好關係，之後比左5萬p我！加埋我自己儲落既500p，整左套機器人裝，立即風山水起～有咩爽得過咁？

以上真人真事，我得唔代表你得，玩十字軍前請三思！
因為真係唔是好適合新手玩！！！

推

無論新手定係老手都咁歡迎 一齊傾計/副本/熱血城戰

有冇巴打玩會lag?
我之前玩私服同官服都會lag,成日點唔到怪，反應好慢

唔會～依個服轉左幾次主機～ 依兩個月好穩定

對黑絲可以玩幾晚

真毒

聽晚又要打城！ 快啲加入我地

push

訓前一推

幫pish

推一推

大力一推

玩左百矛唔想玩其他JOB

好多人都係咁～我轉左百矛就無轉其他職～
黎緊應該致爆強勢

好在KEEP 住隻致爆. 盧係親生仔 乜都勁

真～

風壓飛刃

改版都會改勁

PISH

青蛙係咁推post

大家準備好今晚送頭未

有廿幾個打城

又贏!!勁難打

Pish

Click 左進行遊戲 無反應

check咗ip未

要係論壇認證左先入到

求加公會

Click 遊戲開始 無嘢pop up...

問下gm睇下點解決...

入左會未

係咪防毒block左？

推推

騎王+歌神

pish

有無得拆卡?

有～要比r幣，失敗唔會爆

無咩人推

得閒推一推

各位巴打快啲嚟玩啦真係有好多囡囡玩㗎

啲絲有丁架

今晚又打城戰了，期待

推呀

準備打城～好緊張

城戰完敗～

一定係你啦

已轉型為城戰玩家

打城已經係最好玩~當個個月無新既掉寶收個陣~

星期三要人打城

推兩推

pish Ar

幫手推

Pish~~~~~~~

有feel 今晚會出齊爾卡

出左未

今晚會知

再唔出唔借比你

你借我野賺左20萬！一蚊都未分過我！
公平咩？

聯署支持封殺微信同TikTok

支持左

有新手成日問我, MAC, 玩百矛定心震好? 我通常都笑而不語!
因為依兩樣都係垃圾!! 點解咁講?
百矛打王敏升成日MISS, 心震單體點清怪??
正係單單以上既因素就唔應該玩啦~
計我話玩致爆先係王道!!!今期係人都知致爆係強勢, 都無咩缺點~
群體技有, 高輸出又有~
之前有人話"騎就是騎!!!" 哈, 睇完就得啖笑~
咁到底致爆有幾勁?
騎王青蛙前幾日試完傷, 致爆秒7打1800萬傷一下, 1秒哂都秒哂啦~
又有人話致爆裝對新手難整, 先整好百矛裝再講!!
依樣我同意要先整百矛新手裝即可, 唔係點供P整致爆???
至於整好百矛講就唔是好同意, 哂時間哂心機~
致爆裝都係大同小異,
戰死頭(最易整)
EDDA武(400P收到)
自動甲, 自光鞋(自己刷到)
其實個D裝都唔貴~唔洗幾日就收齊啦~
卡就最貴~有心機既自己打都出得哂啦
(只要識青蛙, 問佢借掉寶裝, 唔洗10日就齊裝)

最後提醒一下, 玩之前問清楚人, 自己決定玩唔玩, 唔好話人地呃你麥麥麥~感謝

想玩

心動不如行動！我地團都有30-40個活玩家坐底

有咩心得
要推到CRI去到幾多??
卡最難打係皇后同戰死王?

心得要問青蛙～佢係專家
卡最難搞都係依兩張
1張都萬幾p～戰死王可以問下團友有無人平放

大嗌樓主好靚女入game送嘢比您

濃縮鋁點有?

同人收or 商城正價買20p 10粒

因為呢個SER 跟KRO, 致爆招技食半CRI, 即係200CRI以上先可以全爆
有呢2張卡夠推CRI啦

騎王青蛙出現了

MAC 先係騎王

送女女

想純粹開隻職入來掛聊天
得閒先出下團
有冇咩輔助職又幫到人
裝備唔洗要求高 出團又愈多愈好個隻

可以開下打城職 (主教[輔助] /魅[殺下/煩下人])
出團就咩職都得 都係人地打哂 自己便 跟實D 就得
裝方面, 跟多D 團 好多PVP 裝都係團出
入左game/TG 先 有咩唔明再問我地

識玩一定係服

個D咩50士 智者呢

er
最好自己都有基本能力打到下怪啦
事關其實好少開團 就算開都唔洗點輔助 個個都獨當一面
打城嘅話就唔夠妖術同主教
但又要回歸原點了 打城啲基本裝都要投資下先得

PISH~~~~~~~~~~~~~~~~~~

今晚個個都唔打

你都唔打

有開SER?

有開~要上論壇認證左先玩到

今晚既城戰相當難打!!

9:50分開始比東門(狗)強攻!! 第一條防線被破
9:55分守石房~ 1分鐘後被清得7788
9:58分石房幾乎全比東門清返哂出佢
當大家抱住要輸既心態
GVG騎王 信政府 同 青蛙兩個殺返入去
清哂東門出去, 力保此城到最後!!!
希望大家快D加入我地!!

OHHHHHHHHH 唔該晒

有冇D 非輸出角，控場角 輔助角架

魅影... 幫手控人 人地又殺你唔到 你又搞到人地出唔技 一係罸企

魅影啦 可以裝都唔洗同人地一換一
諗下人地課左好多錢成身神裝
結果俾你空裝換左出去

真 殺爆d課長

推呀！

pishhh

Pish~~~~~~

推~~~~

洗唔洗雙開個補師幫自己放狀態?

其實唔洗 有粒石回哂hp sp同++

推~~~

個服台仔多定香港人多 有冇大陸人
魅影易唔易練 gvg裝易唔易搞

台仔多～大陸狗就唔見有（可能我唔知）
依個ser好易練～2h內就200
Gvg 魅影就要問返啲gvg神人

平有平搞
但平價嘅都有死穴
貴嘅就真係好貴

PISH~~~~~~~~~~~~~~

今晚又城戰!! 完左又可以講下點比人SM

今天攻城分左2隊完全0溝通~
星期6完敗~

只差一點點

石房前都去唔到

推～～～～～～～

推～～～～～～

新手玩百矛 打極都唔出整戰死頭果件裝

等晏d 多人on 會有人打戰死 叫佢留比你la

明明我係忍者
用技能用唔到叫我裝弓.....

係咪冇裝飛刀

我裝左佢送比我+10嘅飛鏢

其他除左盾之外乜都裝唔到

您出咩技出唔到

投擲飛鏢
投擲飛刀

要裝飛刀
好似弓箭咁

買咗啲飛刀之後拉上alt+q 隻人身上面

一陣試下

好撚痴線 係度練團體PVP 自己友都開到2隊10幾20人

台仔投以羨慕眼神

又係時候挑釁人地

岩岩down落練左1個鐘先轉生90，係咪唔應該跟新手練功NPC黎練..？2個鐘200點做到

好易炸喎...
玩騎既都係一開波點爆怪物互擊
之後打火2（通常怪物滿等去打）直到99
99後去官方副本打週末副本
咁就200

您應該睇我post跟住就得

波利島去到40lv去獸人洞到7-80lv去周末副本升到99lv 轉生再重覆以上 100lv之後可以用啲速練幣買咗把武同上+13先

依家週末好似改左99lv先入到

冇

請問劍士之魂點取得?一條友夠唔夠打?

公會送您一大堆

公會倉多到無人要～無既問團友拎

有冇人知法忍有咩心得/配裝?
好似冇咩人玩咁

剛剛download黎玩左兩日
想問啲濃縮鋁點打到？
定係要玩佢啲遊戲拎P點換？

137Lv遊俠有冇得入公會

我地有忍者大師～tg問

有～左下大叫我係連登仔 請+我入公會就有

鋁要係商城買

今晚返去入會先

打緊城!!

剛剛先沖完涼

一陣打完先加我
反正我好低lv

講返今日城戰~差少少爆石

前30分鐘幫手守城~
40分鐘開始攻1城!!
守左10幾分鐘約52-55分~
比兩個公會同時攻~
門口組直接被破~
直迫公會石~
1分鐘後公會石被爆~
最後2分鐘強攻!!(9:58分)
可惜最後都破唔到~比多半分鐘應該破到

20幾條友打城之後開LIVE 做賽後檢討係咩玩法

打城都30個啦

少年你太年輕了。。

PISH~~~~

呢個ser初期玩謳歌係咪難起手？

我認為有啲難起手（利申 無玩過）
但有愛都可以玩既
以上只供參考，玩唔玩自己決定

幫你望左陣
應該唔太難
因為新手速練同影子都有加傷減獨延
雖然都係要神官石同隻鞋先秒7到

新手影子+速練附魔 可以減哂兩秒CD
謳歌秒7唔到 最多秒5
但依個ser 可以轉屬
超時空頭冠好易入手 衝精鍊上去就加到傷(附魔就麻煩d)
武器礦山武 可能對新手貴少少
2.5p一粒 要300粒先換到
其他飾品 個d 都好平
會相對難少少起手既 但有愛就冇問題
有咩可以入驚問

我係迪奈特供應商

聽日download

hoball

不過呢主教就唔好期望啲傷可以高得去邊了

下 我覺得好勁喎
見人秒5 幾m一下

我之前同小奈test頂盡300萬

想問殘響點配點要邊樣加先?

殘響5

男定女啊

我指屬性素質個D

男

adi120
v108
剩返隨心

輕推

一下60萬係正服黎講好勁喇wo

同其他top tier打手相比
刺客心震秒7 2000萬一下了

好似秒7唔到

其實有動作嘅技都唔會可以真秒7
就算普攻193都可能冇秒7
只係一個概念黎

想DL黎玩下點知維護

無喎～要係網上登記ip先入到

百矛可以秒6 （應該）

唔知做咩轉左動作

冇維修緊
係咪未check ip

原來要驗證 入到了

琴晚係咁e玩左陣百矛
算易升
未摸熟
個ser有冇藍水/補sp野可以係npc買？

記得要上論壇驗證咗ip先可以入game
記得要上論壇驗證咗ip先可以入game

有～好似7000蚊一支！
開商人低買平啲

唔該巴打
因為正服用開203/武神
呢到係咪唔興用呢啲？

無人用係到～

時代眼淚

新手玩十字刺玩咩技點加點好

入tg問班刺王快啲

Pishhhh

咁新手除左藍水仲可以點回SP

可以用回SP寵

好多新手問我: Mac, 百矛應該點玩?
我答:跟教主個篇百矛教學即可!又平又實用~
再問:進階呢? 是咪跟新個篇教學?
答:Er..., 人人有唔同既玩法, 如果諗唔到既話可以跟, 如果諗到就唔好跟!
問: 睇到第2同3件裝係花冠同氣球, 是咪真係勁過天狗套?
答:Er..., 打700萬既團友就話用天狗套, 打500萬既就話用花冠同氣球。
問: 睇到話新手用技延甲好好用, 想問下是咪要整技延甲?
答: 唔撚知呀!!!!未用過技延甲依D垃圾裝, 你叫我點答你呀?
問: ...
答: 新手用萬幾P整埋依D垃圾裝, 又賣唔出又廢, 不如買張魔劍好過啦!
1. 保值
2. 百用!唔玩又可以用係其他職到
3. 新手必用
完~~~!!!!!!!!!!!!!!!

唔係入副本嘅話可以返城點祝福水晶回血++

道具商人果朵花補好多
除非你係秒7技 咁就用d回魔寵會抵d

重申!!
習大或成最為大贏家
習大或成最為大贏家
習大或成最為大贏家
習大或成最為大贏家
習大或成最為大贏家
習大或成最為大贏家
習大或成最為大贏家

推~~~~~~~~~

人物創造失敗 要點搞

佢有啲名改唔到，要試到可以為止

好多新手問：成日冇魔 點搞 係唔係食藍水？
答案當然係啦 另外你仲可以食藍色糖漿 都係回魔
但老手們多數都開隻基因整水食 回得多d
如果唔食水仲有咩方法？
好簡單 死左之後原地復活 hp sp回滿
唔想死？ 回城點石囉
唔想回城？ 買隻回魔寵囉

又唔想食水 又唔想自殺原復 又唔想回城 又唔想用回魔寵
咁你去玩刺客啦
玩爆刺平A? 當然唔係啦
講緊既係刺客既新毒 有一支飲完之後回sp
基本上點用技都係滿

食水快啲

用蝴蝶回城點石頭+1, 再傳返去上一個地圖繼續打, 都係幾秒時間
又補埋++ 優點同免費 咩都唔扣

pish ar

大家好
中學時期有玩過, 但唔係玩得好好
而家當新手重新玩下

好多都係中小學玩，都唔是玩得好勁～
唔識玩可以問下～

開唔到game, 已經成功更新, 相容性set左做win 7
一run Lunatic.exe 有個白色框彈出黎就消失左

資料執行防止都set好

有無入tg問？ 我叫人上黎幫你解答

而家問

佢地話file名有中文名要改英文

GM幫緊我, 但似乎冇乜計

搞掂, 要手動更新先得

字體好細, 年紀大睇唔清

Ok就好 快啲join我地

呢個要喺相容性嗰邊搞

好多人問我： mac！ro點賺p?
我會答：靠關係囉～
問：咁點靠關係？
答：借60%掉寶去打戰死！咁都要我教？
點解咁講？
平時我打戰死50分鐘就出2700咒，1p:3， 50分鐘就賺900p! 重有13支血枝～一個好運出哂啲貴卡（騎王12000，機匠7000，弓手8000，刺8000）！爽過刷魔物塔～
另外開多個分身跟自創，跟足30日都有十幾萬p~真係唔明有咩咁難？

黎緊ro大改版，致爆強勢，騎王炒2萬p一張都大把人要！致爆銳十頭15000p左右啦～ 咁易賺都唔易，我都唔知講咩好～

利申： 賺到笑

有D興趣想玩 你完全萌新受唔受

受
我地呢度好多

想玩就玩啦

個防毒秒刪左隻game 唔知做咩

你問下個GM睇下佢點答..

19/9/2020城戰晚報:

頭30分鐘守2倍城守得好好~
直接會長(習大)睇唔起2倍城~
想比其他人攻下~
所以放棄守2倍城!!
後10分鐘一直攻2倍城, 與同盟一齊攻下2倍城~
之後20分鐘一直遊走攻2同3城!!
最終雖無拎到城!但幫同盟拎左2座城!! 其中一座係雙倍城!!

希望大家快D加入我地!!

玩左AROUND 2個星期 比幾點心得或者感覺比有興趣既人

心得﹕
1) 綠棉虫任刷裝換速練及影子速練連賦魔，夠你1天200lv
2) 每天小遊戲XO 拎P點
3) 加入工會求協助，好多人會比材料你同方法你，好helpful
4) 城戰比人秒唔好灰心，因為比人秒係正常，最緊要合作

感覺﹕
1) 呢個ser 多王卡、或者好多強裝，要儲p點(小遊戲或任務)
2) 連豬工會係完全城戰工會，有分隊，有戰術，有企位職業安排
3) 每個人都有用，冇裝既人都可以幫到手，妖術易燃雲殺、狼可以搵人，詩人可以停人、主教補血，分工有序，神裝對手都可以打番出去
4) 暫時城戰真係每次都有2x人，呢度係成班麻甩佬去追尋當年既城戰dream team

我個名叫童貞，禽日係城戰我被安排去守呢個角位，我既工作就係停人再上狀態。但係我都好怕比人殺，所以平時就匿埋。d人衝過我就由佢，後面會有巴打清佢地。我只要做好我手上面既工作就可以。

5. 連登公會成班死基佬，成日講啲唔健康既罰，差啲離開公會。

諗起琴日打城有玩左幾日既修羅會員成功係石前捉左幾次對方會長
勁到

真
嚇到呆咗

有啲會然係正服老手黎 好似係

是咁的～
前幾日答完人點係戰死賺p，
我就身體力行係戰死打左8個鐘，
打左20000咒+各8枝血枝，
+埋daddy Ab比我既各2枝血枝，
打左三張戰死王卡，加埋加埋都成6000p架（估計）。
未計從王打返黎既12000咒！如果賣得哂啲咒，
又賺1萬p~ 嘻

留名

下載未？

日日見你打王卡

認錯人...唔打王

唔係 mac?

呢到打城幾好玩 G持

係人都知Mac唔打王

識野呀清！重會教埋點打

建唔建議課金

要先問課金係目的係咩先～
如果為左一萬幾千p就唔好課！
同埋啲人課係為左抽掉寶裝～
所以一課最少10000，最好20000。
10000有機會唔出掉寶，但20000一定出～
以上講既係台幣！亦都係觀察咁耐得出結果。

利申：無課～

唔建議
除非有閒錢
想用錢買時間

公會有幾個有錢人都無課金
1. 青蛙
2. 火燒
3. 政府

0. Macbeth

我靠你地姐
依家有5枝血枝

血枝即係咩？打咩跌？

戰死任

戰死者之墓日任
打每一種戰死怪200隻就有果隻戰死王嘅血枝

我-45枝 約十月中完成

pishhhhh

好多新手問我： Mac 應唔應該課金？
我會答：睇你想要咩～ 純粹p?不了！ 掉寶裝？課
點解？
因為掉寶裝換p多過正係課一萬幾千p!
1件頭中下都講緊20000p,
頭上依家都貴返～
重未計個啲神速石，掉寶寵個啲～
加埋加埋都十幾萬p（如果抽到）

問：咁要課幾多先抵？
答：最少10000，有機會出掉寶～ 最好20000，一定出掉寶！ 唔出掉寶不如唔好課！ 我觀察過好多玩家課10000唔出掉寶，所以我建議課20000！唔係最好慢慢玩～

利申：成套掉寶無課～

前30分鐘幫守雙倍城!!
後30分鐘開始展開攻防戰!!
40分鐘攻下3城!!之後開始守...
直到52~4分鐘比人爆左!
當下立即轉攻2城!!
58分鐘兩圖被破, 東門+妒意一齊攻2城!!
幸好石房有習大急召!!成功係最後10秒守下2城!!
唔講咁多!!
習大或成最大贏家 習大或成最大贏家 習大或成最大贏家

再pish

是咁的～
前排教完好多新手打戰死～
佢地問我點解賺唔到好多p？
我就答：
1. 命
2. 運
3. 風水
姐係點？
1. 歐洲人咪出得多卡囉！
2. 運氣好，真係連出貴卡！
3. 邊到打都好重要！

最重要係！68%掉寶～無既幾十支血枝都唔出卡

準備73%

準備借掉寶

你今日出兩張卡

唔係我出卡 係青蛙出卡
有咩事都係入青蛙數

關我咩事

我feel到今日會出齊爾

多謝

昨天下載左隻game 完全唔知做d咩

有無睇教學？ 樓主有教～

今晚返去望望 對我黎講完全係新game 呵呵

今個周末DL返黎玩先

升級同打裝最快咪仲係神射??

No~係騎

有冇衝lv教學

當年打的服玩到伊夫利特 魔劍士達納托斯的記憶 同負傷夢羅克

好耐之前喎都～
第一頁有教學～記得睇完再決定玩咩職
唔識就入驚問

依家負傷夢羅克 係咪已經係廢MVP

廢到無人打

岩岩dow完 聽日試玩
新手用咩職起步好

睇第一頁！有寫～
個人建議騎～易上手
問清楚，睇清楚再決定！

其實都係鳩問下 對十字軍有愛 都係玩十字軍

玩百矛供裝比十字軍～唔係玩到2046都未整齊裝

睇左我篇潮文未？

帶返個頭盔～
唔好話人地呃你麥麥麥，玩之前問清楚再做決定！

百矛又話新手好起手，心震又話易起手！
但所有依啲職都係自私既職黎！！！
玩ro玩到單刷唔好玩單機驚？

相反皇家就唔同！！！
玩皇家有咩好？
1. 團體
2.信仰
3.忠誠
每個團都要皇家行前！唔係點頂？

皇家既定位雖然唔係打手！但幫大家融入遊戲！
拉近人與人之間既關係！
最重要係咩？做便當囉～玩ro唔做便當點生存？
當初玩ro個陣玩皇家！識左騎王青蛙，同佢拉好關係，之後比左5萬p我！加埋我自己儲落既500p，整左套機器人裝，立即風山水起～有咩爽得過咁？

以上真人真事，我得唔代表你得，玩十字軍前請三思！
因為真係唔是好適合新手玩！！！

聽日開隻騎玩下

我玩既年代盧恩騎士仲係好廢
反而聖殿幾勁

事實唔係咁

今日 12-12:10更新！

依家先dl 隻game先

我地長期係中央左下～
連豬圖就係我地公會

今日城戰又拎唔到城!!
但幫盟友拎左兩座~

快D一齊玩啦A_A

宣傳片即將登場

上傳左A_A SOR

除咗gchi我都唔知講咩好

講一齊玩

玩到3轉就放棄左RO

返黎一齊玩啦

依到易玩～
有心玩好快跟得上

仲係咪以前果d玩法？

初心者拎把 4張白螞蟻卡既+10厚刃劍去拮波波利
然後就去打邪惡向日葵、金屬波利...

呢堆

當年解無名島任務解到我

呢邊私服升lv好直接好簡單
會比較focus喺後期治裝多啲
升lv快手嘅可能一兩個鐘就封咗頂

係咪全地圖開放？
好掛住無名島

理論上係
官方就應該冇開任務

睇完小妹我即刻玩

聽朝返工研究下先

睇第一頁就得架啦

快啲嚟一齊玩啦 歡迎歡迎

點解段片冇上星期既緊召

緊召之星 習大

依家斬首係咪又弱化左

未改弱～但好多人入門職玩刺棄左

咁撚大獲我係咪應該轉反鍊金算

重廢
打城用

勁多天婦羅
想點

又到星期一

gchi

沒有王卡的一天 晴

渣架

出了兩粒卡幣的一天 晴

又再pish

有冇公會收新手

有 中央左下搵習大

呢度我地公會招新post黎咖喎

我係左下了

您開chatroom話想入會

30/9/2020城戰

今日唔夠人, 幫同盟守左城A_A 贏左3:1

無人推今日

有人吹雞想開泰甲
點知一開闡衝出去就咁

pishhhh

Push

3/10/2020 城戰

太易玩了A_A 同同盟拎左3座城!!

想問下常駐人數幾多到？ 熱門時間

熱門應該有百幾個活人

幾時先打到值錢嘅王卡

個server中秒連價上到600人
但一個人可以三開
最少200人
我地公會平時就2 30人online

你贏嘅機會係0呀！

我而家好撚weak

渣既堅持打一個月，一日5r就出哂

真 輕鬆齊爾

玩小遊戲,日日推下貼
輕鬆賺p,成為遊戲王

8/10/2020 城戰
3個同盟vs 3個敵盟
比數為2:2
最重要係25團咩都無

幫手推下
星期6日先得閒玩既新手

橙

pishy pishy

今日城戰又贏A_A 太易玩了

明明打到勁累 55波

有苦自己知

想玩但脫晒節

唔緊要架喎，好多清連玩都未玩過之前

應該唔洗T 字火燒蜈蚣

真時代眼淚
呢度升lv好快

T 火燒 蜈蚣 史汀 俾 石像鬼弓手打中兩下就GG

仲有暴風雪吹十下小技巧

鐘三弓箭團，金三弓箭團揮手

手推車99999

開唔到GAME

DL 左更新完
DOUBLE CLICK 個EXE 縮番入去老母個西度

上論壇ip認證左未

篤左啦

得左 試下先

上到未

返工悶過頭想玩返下ONLINE GAME 新手難唔難開波?

我最鍾意去鍾樓

岩岩玩左幾個鐘
好彩有高人帶
一陣就3轉左
岩岩換左支練級矛...
是咪要2COINS 2COINS 咁打毛毛蟲將佢精練到15

開左GAME 係個城9行緊

應該有個箱直接買咗之後就一下上到+13

唔難
對比起官服

咪就係要刷coin 上13囉

why not

雖然都唔辛苦 但刷綠毛蟲 升武呢個玩法都幾。。。

100等之後單練可以打乜

您可以唔打蟲嘅
係我地覺得效率最高姐 反正佢有咁多任
挑戰吓自己囉

周末
post頭有講
火箭咁

之後點玩點?
如果只玩矛唔雙修...

要自己研究 我地通常唔會講

換左套裝做速練先？

對打GVG有興趣嘅朋友歡迎登入嚟搵我哋，場場幾個公會加埋過百活人打城，好熱鬧。

支持

佢有速練攻擊 同速練防禦兩套
用攻擊？

重置算唔算高門檻
如果淨收zeny 我見就似唔高。。。

你係game入面問人可能好d
因為我無用過速練
同埋瘋兔論壇有篇攻略教騎既速練裝
跟初階果篇就岩

唔高 任點

我見佢寫果d 特殊5+1 系列
我換齊啦

今晚繼續番去研究

已經簡單LV200但唔知做乜好

自推

突破自己

跟副本，右4整裝！

右4即係？

官方副本最右手邊個4個副

...番歸試下

可以叫團友帶 如果佢地得閒

想發達

唔洗跟發達團都發 點睇

幾時助養非洲兒童

我依家都要跟返

是咪 要daily 刷p 幣
我睇攻略打打下就卡住左

驚問會好啲～
依到得我地樓主得閒推兩下

新手唔玩弓手, 有咩單練比較容易?
正服未玩過

同樣係新手答下
隻game 練 到3轉 200 lv 70 job 其實嘭一聲就搞掂
練功個時間同你玩手遊刷首抽差無幾

例牌 百矛騎

真 其實升lv就好快
裝備先係戲肉
鐘意玩pve嘅可以試下挑戰極限
不過覺得打怪冇咩互動 同玩無雙差唔多
打人pvp gvg就互動性高啲
不過又係另一個睇裝備嘅戰場

推～～～

歡迎加入連登公會~快啲入黎一齊玩啦

開多啲團
右4，自創
新手農裝好慢

星期六 日佢地由早開到晚上1點
新手想刷最好開定1x個角色慢慢跟

自從轉行打gvg之後 人都精神左 考試都拎到一百分

收到風你比人殺到頭都歪埋

收到風得連電仔都貓殺到我

最近出時光鞋同斗
有啲想課金
幾多P收到各一

搵團友收會平啲～
但要睇下有無人抽到

唔好為呢啲課啦
有心玩嘅問我地借p買好過

最驚借完走左去

借p比我砌城戰裝未

借比你無得拎返
將會係投資失誤

Mac 機應該點玩？

中學玩過某壇私服得5倍
想玩陣主教 完返個夢

好多絲打會好熱心幫新手

22/10/2020城戰

太易玩了~
又贏!!

緊召之星

可以拎哂三座

想玩摳歌會唔會好貴

無咩人玩 唔清楚～

法系要勁唔係平
但呢度嘅唔勁比起正服已經係課長級

有興趣入到game再同您講
有啲小秘技

Lm

玩緊正服, 想去私服爽下

come

Down緊
摳歌/獵靈/刺客/魅影/咒術/妖術
主力PVE想打下王玩乜好

想玩日影但開左女人

開返隻男

刺/咒
獵靈冇新手活動support 睇您
謳歌pve唔係最勁 有愛再玩

好，開左隻刺玩下先
玩邊招好

十字斬有前途

有冇巴打知到點解決, 開唔到game

改檔名做全英文？

推 打怪打交兩不誤

有冇人玩過正服，有野剩低可以賣俾我

正服追唔上人，除非課幾十萬台仔

追唔上但其實幾噤玩又唔會好似以前咁，升lv要係一個點濃5 6 7個鐘先到下個點

啫係點？改更新器個名？
我係開Lunatic

搵客服搞掂咗啦
你哋玩咩分流？

1同2一樣架

好，啱啱三轉咗點樣突破等級上限
十幾年無玩乜都唔識

左下入公會！再問下點玩～
依到無咩人理！

城戰又贏～太易玩了

玩唔到....setup嗰度較解式度顯示空白, 跟住佢教學幫file改名同埋check左direct x都係咁

問下gm，我地咩都問gm

玩左正服兩個星期俾TWRO個生態撚完
入到黎發現幾好玩

佢地升lv會睇裝～
裝唔夠勁唔比你跟

公會入樓主嗰個?

想問一下, 刺客既毒藥瓶可以點取得?

其實呢度係我地公會招新post黎

自己整/在線點換

仲有件裝用咗可以打怪有機率跌
但太advance 對新手黎講唔係易入手

掛機換毒藥瓶都OK既
岩岩玩到斬首,發現同TWRO D技好唔同
轉轉斬5X5變左3X3,斬首係咪俾人迫害
招十字斬又變左音投
同埋個SER好順,接技好爽
想問下個SER D配裝同TWRO一樣就得?想問下有冇影子裝個D服飾?

呢邊版本快過台版
台版刺客裝可以唔洗參考
我個人唔係好熟刺客

團友攻略分享 參考吓

職業評比－新人起手哪個好？(a.k.a 誰是測傷霸主)

【職業養成】新手打做心震秒6簡易體驗

攻略D裝係台服係天價
我諗我應該轉黎呢邊玩了
岩岩打緊正服周末副本又谷鬼氣,
最低LV個個唔食經驗書,
搞到我要登出等佢升LV

有冇人教下玩十字斬

諗清楚先好玩...
之前有人玩十字斬玩到棄左
百矛騎勁好多 對新手

即係應該百矛養家?

百矛起手 供裝比想玩既職

Halo我想新玩 係咪推薦玩騎起家先？

Btw有冇巴打都係新玩想一齊升

公會入面問

職業評比－新人起手哪個好？(a.k.a 誰是測傷霸主)

呢篇既刺客就係玩十字斬既,我尋日開始玩,玩到145LV
升LV主要都仲係用迴旋刀刃,轉得黎又幾爽,最正係可以禁實連發
不過,十字斬一野50萬,一秒先兩下(秒2),迴旋刀刃一秒可以5下(秒5),我諗用迴旋刀刃仲好
BTW,記得塗毒

係咪要3開儲點買毒

唔駛,毒藥瓶全部材料得空瓶要打(去波利島打)
賺D錢,其他料都可以係商店買
10分鐘應該可以整到100次,夠係玩一排

空瓶去吉分左下商店有得賣

3開掛方便啲

想問下呢個SER D吸血裝實唔實用?
我而家新手頭+幻象助推器R既吸血有4%好似唔係太吸到血
定係我乖乖飲5%水算數?

食水回快啲～
有山羊頭大師（ab)一直叫人地用山羊頭

惡靈山羊係咪抽返黎
駛唔駛同正服一樣,食炒價?

冇mac版？

新手水應該都好夠做

似乎要裝windows

有得整 問公會啲人

青蛙B強勢留名

強勢到日日掛機唔玩

係咪有TG GP?

玩玩下已經180LV
而家打緊速練級硬幣升套幻象
岩岩150個陣打D強化版邪骸浪人補唔切,又打唔中
重置左幾次點數就開始慢慢夠打
原來商店有5%水賣,一飲回5%HP,好好用

您tg我

嗰啲幾錢支
好似少貴

五百矛要點加點....?

5000ZENY一支
我冇點過VIT,抵到爛

齋留名 嘻

入驚問～
依到無咩人答

嘻～很想贏吧25狗？

係 山羊頭好野黎
個山羊頭由入game用到而家仲喺我個背包度

有咩頭暈身㷫轉個山羊頭轉幾個圈就搞掂

我仲未入到TG group
我game名叫 光復香港時命

垃圾b老豆 出黎城戰秒7龍火未

入會再加tg
有條友叫光時 是咪你黎

唔係呀 琴日我諗名都諗左好耐
不過真心想快問
新手第一隻人開荒係咪玩矛盧恩?
係咪都係加20DEX之後全vIT?
我其實想玩十字刺 但我想養好一隻人搵錢先
爬左文有D朋友話開槍開荒都好..... 唔太明白

因為槍手既上限太快到頂
用同樣既資源投資落百矛度會好好多
至少有得用新手速練裝 打王打小怪唔係問題
槍手用新手裝殺唔殺到王都成問題
而家槍手最主要都係用黎打下材料 錢 或者砌套GvG裝打城

百矛起手供心愛既職
否則好難跟得上
先唔講城戰（依家城戰裝貴到新手買唔起）
好多裝都比人炒到貴哂
唔玩百矛點帶起心愛既職

百矛要點加點...?

新手請參考古羅百矛玩法
進階再係公會問

Sorry巴打...
想請教下你意思係咪古羅寫既百矛攻略...?
我都睇過官方論壇D文 好多都唔講加點..... 技點都無講...

@騎撚

騎撚.....?

召喚玩騎嘅撚屌s
但其實您喺度問得幾個人理
您入gp問啦

你個裝同人差好遠 所以點加點好難教

玩左兩日,全身速練級既裝同附魔都做曬
不得不講個機制幾好玩, 慢慢變強個種感覺爽
但而家有D迷失,係咪應該慢慢打副本整裝?
目前想整超時空頭冠,我諗我有排儲
定係有D咩自創副本要打?

怕打到對面d25課長del驚 生存唔到

係咩職先 同埋最好上game問

輕輕一pish

要刷右4整裝

公會應該日日都喺度問有冇人跟自創
您見到可以叫++
時頭好易 您可以自己去試吓水温先
唔夠打嘅話可以問我地買
同埋同期好多新手 您地其實可以group埋一齊打
唔洗咁見外

我想問下個公會點入
玩左咁耐都係掛住打怪
其他咩都冇留意
(唔好意思我冇TG)

要揾某幾個人先有權限加您
我地通常喺gm左邊聚腳
連豬icon個公會就係我地

城戰：
溝通上出現問題導致大敗～
但都拎左一座城

勁少少啦！
琴日由380->530

有興趣
但想問下 mac 機 玩唔玩到？

佢地話要裝window

大家快啲黎玩

星期六又就快到

歐洲人一個月

又到城戰日

入門口就出返去
可憐呀

pishar

打輸就溝通失誤
打嬴就可憐呀
唔講我以為你地一個打十個
原來都係做人地台仔隻狗JA下話
好好做你地既看門狗啦汪汪汪

🚬
酸到
氣氣氣
寧願同東門同盟都唔想比城您地班垃圾咀大炮

可憐呀～講到自己無幫台仔打咁
自己咪又係幫台仔打
咪撚笑死人啦
可憐到課咁多抱埋大腿都輸
醜唔醜？

入個門口都咁難
課多啲啦
唔課點贏呀

打到半場悶到去沖茶飲都仲得
點算

公會都唔見埋 講乜尻

現真身未

HIHI各位狗仔朋友們

嘩～好勁呀
叫你個歐北課多啲比你地啦
唔係點打呀？

好嬲呀

咁您想點
如果您真係北門嘅話咪試下自己打
唔知您企喺咩立場
唔知貝魯會點睇您呢個行為
有種咪開同盟頻用正身講返您呢番說話
不過睇死您都唔敢

做25有daddy比裝

點算
又少個會攞料同偷裝
以後仲點生存
冇城又冇p
仲課唔課落去好

墓地巡遊（已死）

其實都幾柒下
打機打輸就做埋哂D三流手段
走入去人地公會做25呀借裝呀
又要偷聽呢樣果樣
睇你現實做人都係呢d on9性格
我地最少打輸左成班人on99咁一齊笑下開心下
你就嬲到訓唔著咁
仲要上黎大大聲

好想做25偷裝
偷張莎拉卡都3000p, 10張就30000p
仲唔發達

潛埋水
冇玩具了

25發達大計 歐北快d入黎學野

歐北係課真銀

歐北洗撚偷咩

真 玩依個服邊洗課

上水未呀
不如叫台仔入你地公會打啦
咁咪會有城囉

好嬲呀!!
唔講以為無工個個一打十
我地舊地就唔同
直接入台仔公會
連自己公會都唔要
咁樣就唔係狗A_A
無工的小狗們慢慢汪汪汪啦

墓地：
輸係輸自己台仔唔夠勁
人地有門口狗又清唔到
搞到我地墓地d人二圖都去唔到
贏都係有我地加入先贏到咋

你班無工狗輸左竟然係度檢討自己溝通有問題，係咪有病呀
學我地賴哂落台仔到咪得囉

點解要檢討？
我地供裝供到咁都輸
一定唔係我地問題啦

氣氣氣

駁唔到又潛水
墓地潛水師

哈～
成班係到圍爐
跟膽上ro同我地班人嘈

我地站係不敗之地
利申 自我感覺未輸過

上水未呀
我好嬲呀

pishhhhhhhhh

連登#225915 P.Jansson有無報PVP賽呀
台仔Daddy有無供裝俾你送頭呀

你講咩呀（氣氣氣）
我地唔靠台仔！
全部靠自己
打城靠自己
守城靠自己
唔似你班門口狗

喂喂喂~舊地係邊呀? 睇過~~
上星期唔係好勁咩? 做咩一座城都無咁可憐呀

門口狗（守自己城門口）

No！！！ 幫我地守門口

我想入公會 應該搵邊個?

去中央左下搵習大

琴日dl左落黎玩 本人電腦版新手 朋友就一路玩開正服私服
我玩銳利拎住把+13銳利速成弓打得幾萬
我fd玩百矛已經十幾萬
係咪正常想問
同埋呢個服有無話邊個職有優勢 琴日爬左陣文搵到個教玩銳利
但係無教點技邊編文有詳細少少既可以睇
thanks.

依個服強勢一定係騎
新手玩百矛 輕鬆打百萬
有能力單刷副本就供裝比心愛既職
唔建議一開波就玩弓手
問清楚先開局 唔是會玩到好痛苦
祝你好運

咁除左騎仲有咩好玩 我FD已經玩緊騎廢事撞

有無P?
無既都係建議百矛起手 唔是幾痛苦

百矛點配裝好
想練返隻玩下

可以係驚問
裝就唔係到講
好多25仔

因為銳射係靠撐爆傷同開菁英打爆發的
比得起錢嘅話您可以打多一倍傷

利申兩樣都冇玩過

強帖留名

pish唔到

幾時甩p?

下星期

好快姐～
P牌幾耐？

180日

推～

究竟邊篇先係古羅篇百矛

我頭幾個post有貼link=,=

.

推～
25仔出黎未？

25仔跳IP開新人廣播俾人封
柒到世界盡頭

真係佢黎咩？
好似封哂咁多個acc

第一之玩RO
有冇公會入去問下野
係咪跟住主線做就得?

唔是
左下有個連豬頭既公會就係我地

好擔心25仔
係咪比人封左？

對抗賽4強對唔到歐北大大好可憐

重想同你地打下

25記得同你主人講

push5刀

有個fd想玩 但係上唔到佢個forum 點搞好？

...咁大件事～
你幫佢問gm點解決
Gm識電腦野

GM話仲查緊
下次用正身講咪得

叫埋gm查埋啲裝 一次回收埋

點解GAME入面D技 同巴哈 教學D技會唔 一樣既
好似冇左好多技咁

同埋咩進階學習機能又係咩黎

進階學習正服要解任先學到

技能應該一樣無變

你會唔會係睇左手遊 RO

有問題入TG問會快D

呢度您同npc講幾句就學到
正服要解任 呢度唔洗煩

妒意少左咁多人既?
是咪舊地班人又棄呀?
25叫歐北快D叫人黎打城戰
今日打到訓著

甩p啦屌你老母

又就到星期六～

星期五
又可以瘋狂發財

忍唔住想跟50r

超悶城戰
快啲叫多啲人打城戰啦25

潛到落地核啦25狗
出黎未？

想問下點樣掛住機唔斷線?
有時玩玩有其他野做又廢事熄GAME
但擺佢半個鐘左右就會出與伺服器斷線
有冇解決方法?

好似係一時時
我間唔時會斷一次
但極度既少

你試下關左佢再重新連一次個IP
再唔得就要請教下其他巴打

拉

最近玩近手機版

一邊玩手機一邊玩私服

1001

100001

PUSH

無工已死

係 玩到無野好玩～
等新副本

之前打另一個私服出左張金蟲卡

依到無黃金蟲

1001後唔會再開了

10001

完了～應該唔會再開